意義，意義，意義，意義

點解，點解靚仔既人做小小野都有咁多人like!!!!!!!!!!! 點解 點解咁唔撚公平呀，點解，點解呀，點解得要生到咁樣，點解我性格咁廢，點解呀 點解呀
點解呀 點解呀 點解呀

點解 ，點解，點解，點解，點解，點解，點解，點解點解呀